C朗絕對是足球歷史上第一人，前題是沒有SiuMa在球場上

正如Micheal Jordan要冇余文樂先係藍波第一人

siuma 只係踢過街場
所以無落過球場